「唔該曬」既相反詞係咩

唔洗唔該

唔撚該晒

屌你唔該我啦

老撚馮嫁啦

曬該唔

屌你老母

正解

真係多撚謝喎

我真係多謝你呀

唔該晒喎

該曬

真係多撚謝曬